曉涵哥比老高好睇，有無同感

如果睇神秘野，我覺得曉涵哥好過老高

我唔鐘意睇老高老婆，大家都係講同類型既野，睇曉涵哥仲好，佢d資料又比老高深入，節奏又明快，唔駛睇老高同佢老婆係度吹水

有無人有同感

睇老高就係睇力氣，你識唔撚識？

睇思維實驗室啦